無論幾經典嘅組合都好 一參其他人玩都會GG

1. smosh
2. captv
3.宅男俱樂部

Running man

笨吧呢

唔關其他人事 係佢地自己on9

熊仔頭加藍仔頭，加埋浩南哥都幾有睇頭呀

sor 冇睇
淨係睇過尷尬囉

勁多年冇睇過smosh

已經換哂人 連Ian都走埋

ian唔係仲有咩